越來越覺得馬X明係扮豬食老婦

一個接一個，快手到呢

時事台？佢係政治人物？

偽毒

慣左手勢

身邊都有呢類人，玩弄母愛出神入化

佢好似不嬲都幾多囡溝

佢有撚奶咩

不過條女都n手閪

馬國明就馬國明啦
屌你老母名都唔敢講
廢撚到你
我係馬明食撚埋你老母
做埋你老豆啊仆街仔

仲溝親都受，呢招咪正正係扮豬食老婦既精華所在

馬國明就馬國明，馬明你老母閪咩

有冇受又無留意喎，條條囡都想溝佢咁款

屌你 九成又係tvb宣傳
時事台

佢D囡汁數

樓主葡萄？

雖然我都係連登明星，但佢手女唔啱我

推